---
title: キーボードにつけるポインティングデバイス
additional_images: [ ]
tags: [ 2015, Arduino, HCI ]
docid: 436394778eed92c53324ab8365c873f0
---
HappyHackingKeyboardにトラックポイントを付けたいというのは、
誰しも一度は考える事だが、
今回は、PSP用のアナログジョイスティックを使ってみた。

使った感じ、精度が荒いので調整が難しいのと、
付ける角度をうまく調整しないといけないという学びがあった。
